有冇人換左iPhone X 個mon之後同樣有觸控問題

話說前幾日去Apple store 換咗個新mon 因為成日一send message 就成部機唔郁, 以為換完個mon 就完事點知而家都係一樣用親某幾個app 就卡住左，有冇人都係咁同有咩解決辦法，我岩岩又bk左genius bar下個禮拜，有冇ching 做緊apple可以話我知你地預到呢d情況下一步會點做

懷疑係ios13問題 上連登都禁唔到左上角個箭嘴 有時

一買返嚟完全冇問題但唔知點解越update ios越衰

我覺得係io13問題 尤其上連登個apps
越升越衰岩岩13果陣都無事

我都係

佢有冇幫你換埋電

你個妹係咪比MK仔攪大左個肚？

i fan bb

真係整唔係換咗第二部機俾你？

淨換mon

13好多小問題

唔洗再book，直接入去D7佢，即刻換過部機比你
上次我部XS又係咁，佢堅持只係Mon問題，死都唔換機，點知換完一陣又出事，冇book到直接走入去，半個鐘後即刻有得換機

我係咁但佢唔換

iPhone X 觸控問題顯示器模組更換計劃
Apple 已確定部分 iPhone X 的顯示器模組存在可能會故障的組件，因而可能導致顯示器發生觸控問題。

如果你認為你的 iPhone X 受此問題影響，並且曾付費更換顯示器模組，可以聯絡 Apple 查詢退款事宜。

但我岩岩過保

我已經免費換左但都係咁

90 日有問題可以再換
會唔會換機就唔知了

向右滑亦返唔到去上一頁
應該係 iOS / LIHKG app 問題
唔關 hardware 事

再換
我iphone 6s plus 左上角入塵
換咗5次 每次換完一個月到又入返塵
換到佢唔俾我換

換完都係卡住，再換會唔會都係卡住🤦🏻‍♂️

我咪講能左囉 拎去apple維修無好野
係你地唔信

換mon好過換翻新機

唔關ios事 係部機本身有問題 我係差唔多半年前換啦 換咗一樣解控間歇性出事 仍然某啲位㩒唔到 不過我由新買無耐已經有咁嘅問題 只係愈嚟愈嚴重已換11pro

咁我可以點做一打字就lag , 換完mon又係咁，又冇錢買pro

如果翻新唔卡既話我唔拘😪